====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cette expérience de militant s ' est reportée plus tard sur ma manière d ' aborder la ville , car quel plus bel objet d ' action que la polis grecque qui a donné aussi bien le concept de ville que celui de politique au sens noble ?
Entity Name (Type) :: Cette (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Cette (LOC)
Total entitiy counts: 1

